{"id":425,"date":"2020-05-20T21:34:59","date_gmt":"2020-05-20T14:34:59","guid":{"rendered":"http:\/\/muabanxe.muathemedep.vn\/?p=425"},"modified":"2020-05-21T10:26:54","modified_gmt":"2020-05-21T03:26:54","slug":"truoc-khung-hoang-covid-19-mercedes-benz-manh-dan-tuyen-bo-khong-can-ho-tro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/truoc-khung-hoang-covid-19-mercedes-benz-manh-dan-tuyen-bo-khong-can-ho-tro\/","title":{"rendered":"Kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng COVID-19, Mercedes-Benz m\u1ea1nh d\u1ea1n tuy\u00ean b\u1ed1 kh\u00f4ng c\u1ea7n h\u1ed7 tr\u1ee3"},"content":{"rendered":"<h2 class=\"sapo\">\u00cdt nh\u1ea5t l\u00e0 trong t\u01b0\u01a1ng lai g\u1ea7n Mercedes-Benz kh\u00f4ng c\u1ea7n ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0110\u1ee9c hay b\u1ea5t c\u1ee9 \u0111\u01a1n v\u1ecb ngo\u00e0i n\u00e0o h\u1ed7 tr\u1ee3.<\/h2>\n<p>T\u1eadp \u0111o\u00e0n m\u1eb9 c\u1ee7a Mercedes-Benz l\u00e0 Daimler v\u1eeba \u0111\u01b0a ra tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng h\u1ecd v\u00e0 c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u con c\u1ee7a m\u00ecnh kh\u00f4ng c\u1ea7n ti\u1ec1n tr\u1ee3 gi\u00fap c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 hay c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb ngo\u00e0i d\u00f9 c\u00e1c nh\u00e0 m\u00e1y l\u1edbn tr\u00ean to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a h\u1ecd \u0111\u00e3 t\u1ea1m ng\u01b0ng s\u1ea3n xu\u1ea5t g\u1ea7n h\u1ebft. Th\u00f4ng tin n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c CEO Ola Kallenius x\u00e1c nh\u1eadn v\u1edbi t\u1edd Handelsblatt.<\/p>\n<p>Khi \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ecfi v\u1ec1 vi\u1ec7c li\u1ec7u h\u1ecd c\u00f3 s\u1eb5n l\u00f2ng h\u1ed7 tr\u1ee3 c\u00e1c h\u00e3ng cung \u1ee9ng c\u1ee7a m\u00ecnh trong giai \u0111o\u1ea1n kh\u00f3 kh\u0103n hay kh\u00f4ng, v\u1ecb l\u00e3nh \u0111\u1ea1o cho bi\u1ebft h\u1ecd &#8220;\u0111ang b\u00e0n lu\u1eadn v\u00e0 t\u01b0 v\u1ea5n v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb li\u00ean quan&#8221; v\u00e0 t\u1ea1m th\u1eddi ch\u01b0a c\u00f3 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 g\u00ec l\u1edbn.<\/p>\n<p>Th\u1ef1c t\u1ebf Mercedes-Benz v\u00e0 Daimler ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 c\u01a1 s\u1edf \u0111\u1ec3 t\u1ef1 tin v\u00ec d\u00e2y chuy\u1ec1n l\u1eafp r\u00e1p xe c\u1ee7a h\u1ecd t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c \u0111ang d\u1ea7n tr\u1edf l\u1ea1i b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng, nhu c\u1ea7u mua xe m\u1edbi t\u1ea1i \u0111\u00e2y c\u0169ng h\u1ee9a h\u1eb9n t\u0103ng tr\u1edf l\u1ea1i t\u1eeb \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 4.<\/p>\n<div class=\"VCSortableInPreviewMode active noCaption\">\n<div><a class=\"detail-img-lightbox\" href=\"https:\/\/autopro8.mediacdn.vn\/2020\/3\/26\/daimler-no-need-for-state-aid-1-1585201005100807048475.jpg\" data-fancybox=\"img-lightbox\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" id=\"img_c96417a0-6f23-11ea-a27f-575a005d92e5\" title=\"Tr\u01b0\u1edbc kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng COVID-19, Mercedes-Benz m\u1ea1nh d\u1ea1n tuy\u00ean b\u1ed1 kh\u00f4ng c\u1ea7n h\u1ed7 tr\u1ee3 - \u1ea2nh 1.\" src=\"https:\/\/autopro8.mediacdn.vn\/thumb_w\/640\/2020\/3\/26\/daimler-no-need-for-state-aid-1-1585201005100807048475.jpg\" alt=\"Tr\u01b0\u1edbc kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng COVID-19, Mercedes-Benz m\u1ea1nh d\u1ea1n tuy\u00ean b\u1ed1 kh\u00f4ng c\u1ea7n h\u1ed7 tr\u1ee3 - \u1ea2nh 1.\" width=\"\" height=\"\" data-original=\"https:\/\/autopro8.mediacdn.vn\/2020\/3\/26\/daimler-no-need-for-state-aid-1-1585201005100807048475.jpg\" \/><\/a><\/div>\n<\/div>\n<div id=\"admzone480458\" class=\"wp100 fl mgt10\">\n<div id=\"zone-480458\">\n<div id=\"share-jtgyri8j\">\n<div id=\"placement-566503\">\n<div id=\"banner-480458-566503\">\n<div id=\"slot-1-480458-566503\">\n<div id=\"ssppagebid_563\">\n<div id=\"sspbid_2010020\" class=\"banner0\" data-ssp=\"sspbid_2010020\" data-admssprqid=\"f6a9f8d6-478a-49e7-9717-65fd15dc00e8-5ec53fea\" data-width=\"640\" data-height=\"258\"><iframe id=\"ads-place-2010020\" width=\"0\" height=\"0\" scrolling=\"no\" data-mce-fragment=\"1\"><\/iframe><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&#8220;C\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u00e3 m\u1edf c\u1eeda tr\u1edf l\u1ea1i g\u1ea7n h\u1ebft, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u0169ng \u0111ang t\u1ef1 tin quay tr\u1edf l\u1ea1i showroom, m\u1ed7i ng\u00e0y con s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi gh\u00e9 th\u0103m \u0111\u1ea1i l\u00fd l\u1ea1i t\u0103ng l\u00ean v\u00e0 ch\u00fang t\u00f4i c\u00f3 quy\u1ec1n l\u1ea1c quan v\u1ec1 t\u00ecnh h\u00ecnh t\u1ea1i \u0111\u00f3&#8221;, CEO Kallenius chia s\u1ebb.<\/p>\n<p>Ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i, c\u00e1c nh\u00e0 m\u00e1y Mercedes-Benz t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 B\u1eafc M\u1ef9 s\u1ebd \u0111\u00f3ng c\u1eeda \u0111\u1ebfn \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 4 v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 k\u00e9o d\u00e0i th\u00eam t\u00f9y di\u1ec5n bi\u1ebfn COVID-19.<\/p>\n<p>Ngay tr\u01b0\u1edbc khi d\u1ecbch COVID-19 b\u00f9ng ph\u00e1t, Mercedes-Benz kh\u00e1 may m\u1eafn khi \u0111\u00e3 m\u1ea1nh tay \u00e1p d\u1ee5ng c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p c\u1eaft gi\u1ea3m chi ph\u00ed nh\u01b0 thu g\u1ecdn \u0111\u1ed9i h\u00ecnh, s\u1ed1 t\u00f9y ch\u1ecdn khung g\u1ea7m\/\u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ec3 d\u1ed3n s\u1ee9c cho c\u00e1c d\u00f2ng t\u00ean sinh l\u1ee3i nhu\u1eadn l\u1edbn n\u00ean \u00e1p l\u1ef1c chi ti\u00eau cho h\u1ecd c\u0169ng gi\u1ea3m ph\u1ea7n n\u00e0o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00cdt nh\u1ea5t l\u00e0 trong t\u01b0\u01a1ng lai g\u1ea7n Mercedes-Benz kh\u00f4ng c\u1ea7n ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0110\u1ee9c hay b\u1ea5t c\u1ee9 \u0111\u01a1n v\u1ecb ngo\u00e0i n\u00e0o h\u1ed7 tr\u1ee3. T\u1eadp \u0111o\u00e0n m\u1eb9 c\u1ee7a Mercedes-Benz l\u00e0 Daimler v\u1eeba \u0111\u01b0a ra tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng h\u1ecd v\u00e0 c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u con c\u1ee7a m\u00ecnh kh\u00f4ng c\u1ea7n ti\u1ec1n tr\u1ee3 gi\u00fap c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 hay c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":160,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[29,1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/425"}],"collection":[{"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=425"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/425\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":498,"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/425\/revisions\/498"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/160"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=425"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=425"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/muabanxe.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=425"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}